發夢見到71各個來港口岸都塞爆人

見到便利店門口好多人排隊買野
櫃員機門口好多人排隊禁錢
好多人要排隊申報帶多左1支煙
搞到好多大陸人塞死哂過唔到關
癱瘓各個口岸